只想被罷工，不合作運動

唔値得開心，都無成功！路面點解一d事都無，仲比平日順左

因為無人番工囉

路面今日少左好多車

因為某d原因我無得唔返工，但我心係係義士倒！係公司入面做不合作運動。
我地依家係為香港打仗！

其實陸路唔搞係無用！